香港今年夏天一定過硬40度

今日新界都成34-36度

上年冇過咩？

日日40度都wfc 返工放工緊要

未過

大家請記住：

連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名undefined ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

屌以為自己開po

戶外開工慘撚過食屎